# Changelog

## 14/10/2020

### Rama master
-Creación de changelog.txt
-Cabecera de autor añadida en los ficheros fuente
-FIN DE LA PRÁCTICA 1

## 27/10/2020

### Rama master
-Creación de la rama practica2

### Rama practica2
-Movimiento añadido a la esfera y las raquetas
-Creación de la clase Disparo
-Método bool Colision(Disparo& d) añadido en la clase Plano
-Funcionalidad de disparo añadida cuyo efecto es reducir el tamaño de la raqueta o inmovilizarla en el momento de la colisión

## 28/10/2020

### Rama practica2
-Funcionalidad de cambio de tamaño de la esfera añadida
-Funcionalidad de duplicación de la esfera añadida
-Se han corregido los efectos de la colisión entre los jugadores y el disparo

## 29/10/2020

### Rama practica2
-FIN DE LA PRÁCTICA 2

### Rama master
-Merge de la rama practica2 en master

## 16/11/2020

### Rama master
-Creación de la rama practica3

### Rama practica3
-Creación del programa logger para comunicar el resultado del juego durante su ejecución mediante una tubería
-Creación del programa bot para controlar a un jugador mediante proyección en memoria

## 18/11/2020

### Rama practica3
-El juego termina cuando alguno de los jugadores alcanza 3 puntos 

## 19/11/2020

### Rama practica3
-Cambiada la ubicación de la tubería a /tmp

## 21/11/2020

### Rama master
-Merge de la rama practica3 en master
-FIN DE LA PRÁCTICA 3

## 25/11/2020

### Rama master
-Gestión de errores actualizada
-Salida del bucle infinito del bot añadida

## 02/12/2020

### Rama master
-Creación de la rama practica4

### Rama practica4
-Creación de los mundos cliente y servidor
-Creación de cliente y servidor
-Comunicación entre cliente y servidor añadida: tubería servidor-cliente, tubería cliente-thread y thread

### Rama master
-Merge de la rama practica4 en master
-FIN DE LA PRÁCTICA 4
-Se han añadido sleeps para garantizar el orden en la ejecución en segundo plano

## 10/12/2020

### Rama master
-Captura de señales

## 14/12/2020

### Rama master
-Creación de la rama practica5

### Rama practica5
-Se han eliminado las tuberías de comunicación entre cliente y servidor
-Creación de sockets para comunicar cliente y servidor

## 19/12/2020

### Rama practica5
-Se ha añadido control de errores
-Se han eliminado los sleeps (no garantizan orden)
-Merge de la rama practica5 en master
